狂徒製淫照 下句係咩？

一時醒唔起

狂徒製淫照 一時醒唔起

明眼人

屌你老母閪

屈阿嬌吹簫

黑鮑係阿Q

原來得啖笑

黑鮑冠希屌

網上辱阿嬌

狂徒製淫照 下一句係咩

毒撚打飛機